{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300965",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인(cafe in)"
    },
    "text": "\"カフェイン(cafe in)\\n\n忠清南道天安市西北区仏堂洞1358\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~23:00、年中無休、40席、仏堂洞カフェ通りにある清潔なインテリアの'カフェイン'を紹介する。 外観からとてもきれいで素敵で、カフェ街の中でも目立つカフェインは、片方の壁面スクリーンを利用して映画も上映しており、天安デートコースとして挙げられる場所だ。 それだけにいつも人で賑わっているので、名所を取るには少し早めに行ってみよう。 夏になると涼しく見え、冬になると暖かく見える照明もカフェの雰囲気を一層アップグレードさせてくれる。 仏堂洞に寄ったら「カフェイン」に足を運んでみてはいかがでしょうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェインはどこにありますか？",
            "answer": "カフェインは忠清南道天安市西北区仏堂洞1358にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェインの営業時間は10時30分から23時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェインは何席ありますか？",
            "answer": "カフェインには40席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェインは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェインは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェインはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェインは清潔なインテリアで、カフェ街の中でも目立つカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェインでは映画上映もされていますか？",
            "answer": "はい、カフェインでは片方の壁面スクリーンを利用して映画も上映されています。"
        },
        {
            "question": "カフェインはデートにおすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、カフェインは天安デートコースとして挙げられる場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェインはいつも混んでいますか？",
            "answer": "はい、カフェインはいつも人で賑わっているので、名所を取るには少し早めに行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カフェインの照明はどのような雰囲気を演出していますか？",
            "answer": "カフェインの照明は夏になると涼しく見え、冬になると暖かく見えるので、カフェの雰囲気を一層アップグレードさせてくれます。"
        },
        {
            "question": "仏堂洞に行ったらカフェインに行く価値がありますか？",
            "answer": "はい、仏堂洞に寄ったら「カフェイン」に足を運んでみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 385
    }
}